人生若只如初見 何事秋風悲畫扇

等閒變卻故人心
卻道故人心易變

點都好啦 都係我既錯

個POST咁耐之前你都搵得番黎comment

你係邊個

add你tg有咩好傾